深夜太美

教我不忍入睡

失眠圍爐區

連登仔咁早瞓？

瞓啦巴打

靜果種感覺好正

步出門外 聽聽海聲 發現一個人也不算什麼

巴打你明